火炭麗琪新歌 唔撚鐘意

正評：唔錯幾正
負評：唔撚鐘意

正

純粹係佢把聲好撚悶 唔好聽
唔撚joey

唔撚joey

好洗腦呀

Push

間唔中有小丑睇下都過癮

劫已騎

乜撚野係wildstyle